搵到個好正嘅文宣網

saved

空空推

推

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

所羅門叫簽名

pish

signed

實用po 幫手推下 未睇就出去盞送頭

有關全民連儂日建議

Bookmarked

其實我同啲手足直頭教大家print落貼紙
仲出埋示範 但超級難推
出到第4個post 啦～你認同嘅話就入嚟支持吓我哋啦～
---------------------
[行動]連儂/文宣都可以十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(2)

ig抽獎就識,屌你老母聯署又唔撚識簽